[YouTube自薦]主觀地解釋為何我不喜歡Forza Horizon 4

呢條係我第一次整嘅片
Thank you

其實你講嘅前幾樣負皮原因都好合理, 係最尾嗰個...
同埋條片主要有一個錯處同一個我覺得唔合理嘅地方:

1. 4:20講到FH4 車種有幾百架, 但事實上PS3嘅GT6已經係有1200架, FH4絕對唔係最多

2. 畫質上計後製、HDR效果、Material效果、車輛同賽道精準程度, GT Sport先係目前業界頂端, FH4只係Open World車Game入面最好 (畢竟SONY係特登3D Scan晒每一部車先推出嚟)
比如話係Model上, FH4啲JDM基本上完全係走晒樣, 就好似講部R32, 你對比返FH4、GT Sport同真車盞頭燈, 你就會見到FH4部R32有幾假. 另外架AE86一樣同真車完全唔似, 內籠唔錯, 但車頭外形、Bumper係完全錯晒

最後如果讀稿可以再自然啲會好好多, 作為一個拍緊車驚片嘅人表示支持, 加油

多謝提醒

多口幾句。車既模型果方面係好睇佢地點拎到個model，假如係車廠肯畀個file(通常都係新車)佢地既話，咁個model通常會好D，假如係要人手scan既話，就通常差D，而因為playground games係outsource佢地個3d scanning畀其他人，而3d scanning公司果邊又冇點upgrade佢地個model，FH3同FH4係share好多model。另外日本車廠係明顯地對日本同鬼佬車game大細超(toyota班撚樣)，所以我唔會怪佢日本車整得差。

不過有一樣野係抵笑FH4既係佢既引擎聲，仲差過gt吸塵機

最後，我最後果個point係好認真。實在太多賽車game畀horizon4比落去，特別當horizon4係xbox game pass，太多人玩過horizon4既時候。sim racing可能唔會點受影響，但係arcade果D會，最近例子係一定dirt 5。

有冇你D片睇睇交流下?

我純粹拍頭D Style賽車片就無謂Share喇
不過FH4啲引擎聲真係呢, 明明軚聲做得好正, 最有Feel嘅軚聲一定係佢, 但引擎聲真係架架差唔多一樣

你係邊隻game拍，我對呢方面好有興趣
你會唔會熟assetto corsa / beamNG? 我見好多人都係呢兩隻game到拍片

Assetto Corsa, 基本上要拍Content片呢隻真係無L敵
想要咩車咩Track就裝MOD, 市面上無MOD就自己搵Model、畫Model去整

咁你識唔識整車
我想整ae110
上網搵唔到，想畀錢搵人整又唔知搵邊個

AE110無Base model好難整, 小弟技術最多只係畫個Bumper、Fender改下UV
要畫晒車身Detail加內裝真心難

巴打請問可唔可以講吓FH4 VS GT 關於車既操控特性?
見FH4 3月9上steam好啲性趣
靜係玩過around 100個鍾GT sport
GT sport 做到啲車有自己性格
我覺得例如 GTR 32 33 34
32 比較輕巧同咬地
33 偏向tail happy有啲尾轆車感覺
34 個頭比較重少少推頭

建議你唔好打算喺FH4找尋過多真實感，FH同GT唔同，唔係一隻sim racing games。特別係rb26喺horizon裡面好廢，上網玩既話個個都會LS swap，所以好難喺保持競技力既同時搵到架車既真正感受。

如果降低要求到
FF 推頭 FR 甩尾 4WD咬地
做唔做到?
部PS4唔係身邊手痕想飛下車

32同34個特性係咪調轉咗
雖然GT Sport我未揸過34以外嘅GTR, 但現實中理論上係調轉先啱

講返FH4, 雖然玩嘅時間唔多, 得30零個鐘, 但操控方面我覺得佢整得可以接受
例如我平日玩開幾架JDM, 22B、AE86、FD同S2000, 因為驅動方式、車軸長度、避震系統唔同, 所以係會有操控分別
但你話想好似GT Sport咁, 每架類近規格嘅車款都有自己特色就難啲, 只要規格相近, 改過下之後差別其實唔太大...
主要佢係一隻偏重Arcade嘅simcade, 唔似Motorsport或者GTS咁係偏重Sim嘅simcade, 所以其實已經係幾好嘅水平
再加上佢對輪胎抓地力嘅表達真係好出色, 特別係聽覺上佢提供到好豐富嘅資訊比你知你架車有幾多抓地力, 極限狀態下嘅輪呔狀態亦非常貼近Assetto Corsa
如果你係玩Drift嘅話, 呢隻Game操控感覺唔會輸比Simulator, 但玩Grip... OK啦

上次玩GTS都成大半年前可能我撈亂咗
巴打們嘅評語都幾正面
睇嚟可以一戰

fh4 想要嘅車成日season冇，拍賣一係搶唔到一係冇

其實喺FH4遊河車河都已經值回票價

今個月有得賺兩張backstage pass，可以善用一下

係咩嚟？咩車都可以換？

backstage pass係一張換車飛，你可以去地圖左下mainstage，有個H字果度，換到以下既車

喺series 32當中，你係可以拎到3張飛，係咁多次series當中最多，可以把握一下，點拎睇festival playlist

好少玩賽車game
想問下佢玩緊個個mode係咪自由駕駛?
2:00撞爛野個架係咪玩家黎?

係自由駕駛
撞野果架黃色車係Drivatar(AI)黎，睇右下minimap，假如佢個icon有個D就係AI

玩咗啲season挑戰，咩比賽同cam全部都係改爆鬥加速，都係玩返gt sport算